邊度有IELTS 練習買

如題

救救樓豬

連登個個唔使溫都坐8望9
你去錯地方問

你當初喺邊度買

我冇連登仔咁高質

都搵唔到

Library Genesis 大把
想俾錢咪上Book Depository 買 直頭送埋上門 唔洗出街拎

$400幾蚊一本喔

你要就免費畀你啦